9911 抽1中1區

一定有連登仔得

fail

抽1唔中1 唔配中做連登仔
連登仔個個十手8手基本野

仆街唔中

暗盤買貨

一定係專登唔派比連登仔